如果你依家走得馬上撤離，不要陣地

畫面已經足夠
保命最實際
一係返去和你sing
一係撤離港島
如果覺得自己安全 可以去港島黃店停留

入夜好危險
be water

開錯台